有冇人個SSD都係咁?

容量239GB 但 已格式化得238GB
果1GB去左邊? 係我個SSD唔正常定點

畀返人啦

on9

壞左
認真拎去換
你知啦電子野郁啲就壞

求教

唔知問下都唔得

好似話刪左既野唔係真係刪左
而係變左其他野?
sor for 1999

你跌左係我到
過兩日旺角地鐘站C出口等比返你

唔明

係咪用咗嚟做隱藏系統partition
你用啲磁碟工具/軟件睇下

有100MB以上既位用左黎做windows boot/recovery partition 好似係

見左有550MB做左 HARDDISK就冇

原來真係呢個原因

小心啲 ，建議你比我處理下

幾錢買